有冇去過歌德學德文

之前去過工聯會 想認真學諗住報歌德，有冇去過覺得教成點，係咪鬼佬教

係德國人教，之前跟左個叫brian既華裔老師，後黎先知佢土生土長德國人唔識中文

我係u讀german個tutor又係叫Brian ，唔通係同一個？
佢成日著西裝加a條吊帶扣再拖個gip，叫你玩口水發r音嗰個？

唔識中文點學

係同一個，知佢會去hku教

brian教得最好
夠嚴操鳩你

巴打你係hku讀German?